====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle n ' est pas davantage la simple prolongation du système inter‑national ,  l ' extension des échanges au sein de la mosaïque des États‑nations et des économies « nationales » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

